[純快樂]Fifa Pro Club

我同個fd身邊冇乜人玩fifa
想隊波多d人一齊快樂足球
位置冇所謂 輸贏冇所謂
有少少意識得了
最緊要唔好獨食大家有得參與

留個tg

廢柴接唔接受

pmed

Pc定PS4

PS4

Part time 受唔受

來來來

已經有七個人喇 想加入快啲留tg

招後防 夾好會報比賽 一齊進步
有意留tg

新人唔勁受唔受啊

玩左十日八日咁大把

近排啱啱玩番

返shift 唔係成日on 到 受唔受
tg gaaba